究竟四房既屋有幾大？

從來都係聽過3房，覺得4房要係別墅或者兩層樓高既先有4四房，之後睇utube睇到有廣告話4房單位，究竟有幾大？2千尺有無？
貧窮局限咗我既想像

千幾呎都夠4房啦

任間架喎

大埔公屋300呎4房 達私樓效果

四房師

此post已完

本身原裝3房+拆咗套廁做普通房當唔當係4房

通常四房跟工人套房

呢個奇則 夾埋600呎都冇

樂景園

好似佢咁大

上網睇過180呎都得

呢間屋700尺做到四房三廁
室內空間感仲keep到感覺都寬敞

屋企6房4廁

300呎都劏到10間啦

180 呎麥生

個廳咁細，當佢全屋得四個人，一齊開飯都幾逼，仲要開放式除晃，點煮四人餸呀？碟碟都白烚咩？

其實將右邊間房改做廚房成個則就即時靚晒

傳統區2000呎左右，通常兩套加closet
平民區新起嗰啲見過1000呎左右都夠膽開4房，塞得入張床同櫃就算

其中一個係雜物房/工人房既話
舊樓7百幾尺都有4房啦

唔計 D 奇怪積，正路三房都有兩種，一種係三房套而另一種係三房套連工人房。後者其實己經可以計做四房。個類單位你預八百幾呎左右，但如果唔工人房而有四房既話正路都一千呎起跳嫁啦。

想住四千尺

廚房入面嗰啲先叫工人房，正宗工人房係唔會計房數，正如工人廁都唔會計廁數

免入積劏房design嚟
客廳都可以間多間房

發展商劏埋比你 一買就放租仲唔感恩?

5百呎 4房

新手唔識，啲煤氣管,來去水渠可以咁樣搬過去？

你有錢就得嫁啦

一般實用面積有1000呎以上的單位，都可以開到似樣的4房積

如果去到1200呎實用面積，就更加好

入黎之前以為講緊何家個四房

佢住緊間屋，連登仔做10世都供唔起

以為你問賭王四房間屋幾大

二千五百尺

三房一套，兩儲物房，兩廁，洗衣房，工人房，工人廁

香港一梯兩伙

住過，消防宿舍

哇，住幾多人
住得2千5尺，你都好大粒下

兩個起，結婚就抽得

咁大個單位無返咁上下級數都無得住啦

之前就係而家轉咗MPF嗰班一粒都有機會抽到

66萬抵喎

又唔洗上到複式/house既 見到koko 山都有 個則正正常常幾四正

入到黎以為你講何鴻燊個四房

朋友住1300呎有4房，唔迫

認真答
有朋友住九龍塘私樓

你答左了？

廣播道某私樓
四房千三尺左右

我屋企5房4廁 前後花園 位置Sydney Epping

同埋雙連單位4房2廁 位置4小龍

其他物業都係主要2房。

其實屋大仲麻煩勁多野攪，整係攪個花園都用一日。

一星期又要吸兩次塵同拖地。dyson 都兩部 ，一大一細洗地毯機。兩把地拖。一部智能吸塵機。

住house真係用好多時間整野。

根本係4個capsule

住得應該都有錢，有無時間整先？